# BetMasterTools

Autor: Fco. Javier Martínez Ruiz

Este proyecto ha sido desarrollado como parte del Trabajo Fin de Máster (TFM) del Máster Universitario en Análisis y Visualización de Datos Masivos en la Universidad Internacional de la Rioja.